年三十仍有不少手足需在各區法院提堂 包括2名手足將往高院申請保釋

【#上庭聲援 - ２月１１日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕥10:30
👥徐,馬(22-23)🛑兩位已還押近2個月 #申請保釋 (#20201201太子 縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30
👤葉(18) #續審 [3/5] (#0831銅鑼灣 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👤林(20) #裁決 (#1027九龍城 企圖襲警 管有適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👥陳,陳,李(18-31) #續審 [2/2] (#20200202美孚 在公眾地方造成阻礙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [16/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕝14:30
👤李(17) #裁決 (#20200322元朗 阻差辦公)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤馬(32) #裁決(#20200222屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥陳,陳,李,馮,郭(19-39) #審訊前覆核 (#1001荃灣 暴動 縱火)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤李(21) #提訊 (#0929銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器 襲警 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)
👤*,李,鄧,李,林(15-16) #提訊 (#1118油麻地 暴動)
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤陳 #提堂 (#20200419旺角 違反限聚令)
👤楊 #提堂 (#20200419旺角 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤*(16) #提堂 (#1225葵涌 非法集結)

🕝14:30
👤許智峯 #提堂 (#20200604內會 意圖使他人受損害而企圖施用有害物品 藐視)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院 第一庭 🐶李德明(50) 欺詐罪
12:00 粉嶺裁判法院第一庭 🐶FSL(45) 欺詐 向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為 以欺騙手段取得財產

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

國際線有任 請每日推Post

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

以下內容除咗link之外並非出自被捕人士關注組，注意此channel用字極為極端，請自行判斷

👤區院28庭審訊，18歲葉手足暴動案得自己一個，旁聽人數不足10人，手足精神很差

👤高院朝早2手足還押至今60日，被割係鬼，其中馬手足於612在觀塘被鄺星宇斬（無位，送車就可，咪同人爭）

推

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

push

召旁聽師 願牆內外 所有手足 春節快樂

希望保到

旁聽要人

推上去

希望保到出黎

推呀

希望保到啦

推旁聽要人

多區法院旁聽要人

上庭聲援

Push

許智峯？

係，不過唔會到庭

小年

K巴

祝義士平安

套套

R兄

包包

睇返奧斯卡條短片，好sad

bat bat

包

希望

忙完未？

咁會唔會有律師

食咗幾多包？？

冚家剷狗官

三包

開台

油

麻煩你去飲返三大杯水

Open

就黎假期可以抖下

又唔算極端
有啲位屌得好準
懷疑係之前親人上庭嘅人開

新年
唔係春節，除非你過開中国版

火

知道

修正 新年快樂

求求

希

油！

啱啱睇完do not split

曦仔

推， 新年願望係好人一世牙安

笑甚麼

好耐無見

跟風

係

依排過成點

曦

嚟喇

學仔

George

曦曦

好耐冇見

miss me?

真係呀你呢排點

返早呀
攰到仆街

你呢

白白

主席 好miss

男友

油b

學仔
學仔

白白白白

油b
油b

大佬
大佬

油？

點解佢唔應你

主席

飲水

我瞓啦

Bye bye

Goodnight

心情點啊

Goodnight
Goodnight

tui

臨訓推多下

星………

講出嚟

你呢

早抖油Dee

移民啦 仲理手足？

.

好潮濕咁

好過乾燥

冇事冇事………勿擔心

真係
包 加油

真……
你都加油同飲水

極B

時間過得好快......

咁就好
你都要飲水

飲緊

我都飲咗

兩樣都唔要

嬌

我寧願乾，一潮濕好唔舒服

太乾又痕 太濕都痕

支持

支那留學生真係幾恐怖，久唔久就有殺教授、殺同學、殺老闆、殺情敵嘅新聞

回錯post, sorr

早晨

瞓左未

未
依家去

又唔瞓

早

小英

包 早 食包未

未.....齋啡

空肚飲齋啡好傷
空肚食早餐都係

所以我唔兩樣一齊做

早....中三仔

bat....返早?

我唔洗跑
落車就係門口

淨係試過壞
要行十二層

原來係咁

up

早晨包包,係呀

早呀

眼瞓

有冇得收早

放工？

有冇邊間黃店有得叫盤菜？

食飯

已經至買應該冇，全部都係之前訂定

‘

今日三單都罪名不成立
送車師可以早啲返屋企了

我又堆

早少少囉……

me too

食飯未？

未

手足冇得收爐

拼拼

埋絲

包包 新年快樂 祝大家平平安安

泥巴

新年快樂呀

拼拼要平安快樂

有冇台